還記得當天擼管的童孩

還留著笑著離開的媚態

每次2樓都畀你搶咗

當天街角淫婦挺著G奶
誰射一篤飛到對面街

Cls

打飛機打到一人之境

擼乜撚野管？